[杜蛇Debut] 車路士vs 狼隊

杜狗快躝！

又出魯狗條垃圾

祝福所有黑記冚家剷

如果袋狗rwb嘅又真係3中堅嚟

Podence復出

陣都😙

仆街，會唔會係352，Kai子搭豬Sir

可能真係352

垃圾陣

德國人黎 將就下

可能咁先發揮到kai 但袋打翼衛真係

Kai回到最佳位置，袋真係睇佢一日內跟杜蛇學左d乜

Kai又要帶老母出嚟踢

魯狗躝未
場上場下都咁撚煩
蘇馬》魯狗

Mendy

好興奮

442

同azp吹緊水

有冇link

冇可能㗎，Azp同魯狗炒大鑊
杜狗又迷魯，冇可能同Azp講嘢㗎

擺大個頭 踢踢下分分鐘推kai上埋去變442

又要靠大袋carry

擺哂朗同艾狗都唔擺嬌魔

其實今場排陣用人，反映杜曹好信任大袋

唔洗咁呀嘛

豬蛇

"The choices were totally unfair because I had only one session. There was no reason to not pick the players left out. We chose for experience today as we step in the middle of the season, and the pressure is high."

- Thomas Tuchel

呢幾日之前 班友知唔知杜蛇係咩樣都成問題

白卡

呢個page算比較正常
但係真係好多盲毛

班白卡仔幾時死

可能純粹迷撚，迷M
一埸後備都唔得

點解清個個回覆都要加密?

MM就嚟要插喉

bench 一場都唔得

有冇人好期待呢場

慣左手勢

盲毛迷人定迷隊波

一個training session 戰術未必有好大分別
重點係希望睇到啲球員鬥心

魯迪鳩或成最大贏家 無喇喇變番正選
唔求你打到曉飛 唔好又小兒麻痺發作都偷笑

最好就出醜直接賣q咗佢

魯蛇一個唔覺意派膠就送杜蛇一程

佢喺林sir 後期都有keep 住正選既

見親佢踢 諗起八個字

「不求有功 但求無過」

哈佛狗入唔到波嘅 全post斷腳

我有得罪你？

我斷咗，冇得再斷

淨係練得一節 我就唔敢j住喇 肯定失望

一直留意下個bench d教練先

魯蛇企第一

好期待

嚇親

睇完training精華
未見過林8同球員咁多野講
有D期望既

明明高狗喺佢前面

計唔計埋你

狼狗人呢

係咁影住魯魯

佢哋好似要喺球場出面行入嚟

個鏡頭問題

對面隻Podxxx出到

好耐冇睇直播

呢場真係好睇豬sir表現
睇佢救唔救到杜賊

4231
妓者

師兄驗下眼

開埋波先鞭啦

True blue留名

4231 背水一戰復活傻狗

都唔知驚乜屌乜，波都未撚開
而家中場咪出返好多人鍾意嘅佐高組合囉
就算出件廢魯都唔使杜狗前杜狗後嘅

估唔到出Azp先

其實比杜曹教有種真係變返豪門嘅感覺

砍！

希望willian save us

狼隊三個正前鋒都係後備

對面有willian呀

可以準備定 咪一撚樣.jpg

仲未開波就j成咁

狼隊個右中堅係五人足球國腳

一朝天子一朝臣

阿朗素上番後備

反而丹麥女孩連matchday squad都無份

讓三隻都夠打

幼幼全部bench

等睇魯蛇復活仲勁過受傷前

豬sir 正選
好似唔洗睇西波了

龍門著11

追悼撚蛇儀式

對面查奧爾又茶哂油?

Kai今場重生

咁zouma一定先過天神
阿朗又點都好過艾馬狗

始終第一場，簡晒d有經驗嘅出場都正路啦
有咩好屌

杜狗蹯啦

Binc

撚蛇

睇企位真係似3後

大家會唔會期望太高練咗兩個鐘波可以有咩變

薯真係世界仔

追討邊個？

唔係J 純粹杜sir CV靚咁多

A查

狼隊有個職員戴埋眼罩
好少見

比啲有系統迫腸嚟睇下先

3421

艾達馬查奧爾手臂好油

槽

好似街場啲肥仔出晒汗咁 唔會想掂佢

進攻 變3中堅

真係三中堅

佐高互含

條link遲4分鐘

癲到袋翼衛都唔出占

一、兩分鐘已經勁多波經中場

狼條友戴咁pro嘅罩

留名

一開波已經中場搓

椰子同袋同一邊

逼到狼隊要格硬斬上去

反搶成功

好似真係有料

差啲

34後轉換 左右不對稱
終於場面上見到有戰術

0307，好慢咁

唔怪得要放朗後備

Odoi 好fit

Kepa入鏡

個傳中

啲波幾爽

幾爽

彈彈波

依幾吓彈波

左邊出得咁靚

有排唔駛見到MOUNT

高好撚勁

捷

喂一節課 傳波快咁多既

啲跑動唔同晒

呢個page越黎越暴走，以前都正正常常

係彈彈波呀
係反搶呀

Kai未必可以掂

好似好睇咗！

多番d彈彈波睇

佐頭先搶界外球反應都好快

撚伯真係炒得啱

好撚爽

杜狗唔店

袋同耶掉轉擺係咪好啲，落完底出唔到

如果中間係利雲 至少入左粒

差d

係form arrrrrr

陣式同速度似干一

出佐高就有沙狗feel

果然集各家之大成

成班世界級球星比撚sir用到唔識踢波

左路好似得chil一個咁

爽撚到

毒咩事？傷定停賽？

撚狗是磨菇的

傷

熟悉嘅車返嚟啦 大師兄返嚟啦

袋

大家估撚sir有冇睇live

終於唔洗鳩傳兩邊

勁好撚多
成班迫害

唔想睇佢斷哂條中場

人地練得半日好過撚狗練左幾個月

仲未搵到？ footybite啦

佐高一出

啱啱喺左路Halfspace嗰幾球彈彈我嘩咗出嚟

捷打晒成條左

虛火姐呃我唔到嘅

kepa多謝你

耶子走埋過去右邊

傳球爽,左右都好斬左

廢就廢啦又迫害

袋放佢都係進攻多既

無咩防守

CLS

猜馬嬲咁

成隊波高左一班

30.tv
信號2有廣東話旁述

頭先左面half space係k角位彈果幾下

...

後防同中間終於無斷開

打啲波咁爽今場贏到嘅話matt law會開幾多個post捉鬼話佢哋作反唔認真幫撚sir踢

你全場周圍走

Kai變左自由人咁

一節training差咁遠？

屌唔好氹我開心
係進攻呀屌

左路配合 射左

85%控球

真係痴撚線，輪換又唔比，咩一朝天子一朝臣呀，青山都上到網？得48小時同一節訓練比杜曹去準備，訓撚醒未？

thanks!

高佐

11隻鬼

完場再bin

新帥上任係會勁啲架啦 唔洗駁表現？

捷Kai

講真今場麻麻怪唔到杜sir 上得一堂

佢應該係踢得最唔好個個 傳失左幾次

呢家係自動波

之前係逼你鳩斬

哈狗連傳波都唔掂

入波先J
不過終於可以壓住人黎踢

Kepa係咪88得

佐簡假到

佢偷望緊杜蛇

86:14

傻狗

起碼見到拎波球員好多傳波選擇

隊波即刻順咗咁但企位都係鳩 不過都係第一場姐

其實係咩陣

互含 is back

343 同 4231

Odoi rwb?

Attack is

希望枸可以屌到佢地成材

佐

椰狗閪咗好多場

其實係右翼

Z22 左右都見到佢

都多左唔少走盲眼位既波

類似343同3412
不過d人走嚟走去 陣式唔重要

椰狗好多醫院波

睇左十分鐘，原來教練有料真係好重要，贏中場不突止仲可以有球員配合睇

Odoi 上身周圍飛

終於唔係左右兩邊斬

semedo 都唔差

又話三中堅

kai指人走位

佐好明顯打前左

神經刀勁上嚟好勁 廢上嚟好廢

有返中場

牙石有時後過佢

豬冇乜波掂

屌 識one two幾耐冇見

捷應該喺防守時返左閘位

kai

佐 Kai

Kai啱啱嗰下幾好

Kai

奧袋企死條邊 暫時幾好.. azp唔駛點後上.. 椰樹同kai又唔駛係條右邊炒車..

Kai爆破

Kai咁快嘅咩

佢同羅湖佬啲彈彈波

夏狗

捷完全唔啱踢
俾親都甩

嘩
Kai 黎嫁！？

kai識跑步架

Kai子

椰狗冇態Confrimed

kai都有坦克車盤球
切

Kai仔幾爆得

第一次見kai高速盤扭

入左波先j

唔再係DLP

係撚狗左右斬先搞到睇唔到佢跑

佐高互含終於返嚟

kai 係鬼

逼搶 有
彈彈波 有
防守穩左
Kai由中場爆入禁區

原來kai咁跑得

Ca Sub Ziyech plZ

嘩 屌 kai 一定係鬼

甩吓甩吓又過晒

kai子復活

杜曹搵到kai本說明書

鏡頭唔影埋去，估唔到係kai

德國孖狗先無頭號反撚

岩岩果下以為係kaka

Kai上咗身咁

夏維斯

哇屌...

等咗季半終於有佐高互含

Kai上幾場都係喺前場等波到

Z22比親chilly都唔到位

哈佛狗冇G/A嘅 全post斷腳

好期待雲拿翻生

有速度啦

Kai明顯生左好多
雖然d傳波仲係麻麻

Kai 反撚

今日先知原來kai識跑

魯魯壓到咁前

kai嘥咗半年踢埋啲傻閪波

kai似搵到說明書多過似反撚大將軍，勁撚到

撚狗唔識用kai 依家好滾動

開定先
邊個係反撚大將軍

左右2邊打晒
佢都係等波到咋嘛

德國又一次逼害撚伯

kai突然勁左咁多

Kai 耶雙自由人咁

Kai，椰子同豬sir未入局

但戰術已經見到進步

下半場應該會換mm同雲狗上場

有數據話過傻狗係下半季戰神，唔通呢個都市傳說係堅料？

椰狗可以換美狗

有冇9成控球

啲反搶快到

Kai反撚
想睇雲了

Kai好似由唔識踢波變到突然識走位識進攻

如果真係有鬼場上大部分都係鬼，廢就廢啦

真係2隊波，而家係中間差得好順，禁住打

明明隊波可以經中場打小組短傳，真係得iq150先skip 中場 出個6角形陣式

kai好明顯係說明書

起碼用多好多half space

Z22變左進攻簡迪滿全飛 自由人

睇左半季第一次見佢跑得咁撚快

有Sarriball嘅味道

c華同老sir同中場只係爭幾個身位

但中間入滲都係差d

kai前咗好多

我覺得係撚伯唔比經中場要d 人企死d 位

點解隊波啲走位生咗咁多

Week 20

Kai d武肺突然間好返哂

彈彈波就係kai返生嘅時機

啲build up好似好咗

中場終於有人而唔係迫死晒係左右翼斬入去

傻、佐上晒力

泰狗突然Mark Mark吓唔Mark
玩死高狗捷狗

KAI好明顯好左
之前場場都唔知做緊乜

明明可以打呢d波，完全唔明點解下下要直接斬

Kai反撚

之前係前場撞晒位，依家清晰咗好多

cls中場啲one touch

反杜大將軍 c華

條後衛線回防得勁快

操一節課差咁遠

明明左高互含就好勁，撚伯唔識貨

其實似352喎

Odoi 其實一早就應該咁踢 明明就係一個好侵略性嘅翼鋒

冇限死佢企位同迫佢防守可以自己搵位打返天才波
諗諗下如果撚教耐啲可能真係奧斯卡重演

豬好似跟唔上

袋好似幾次都過贏

迪膠

魯

魯魯

係真係唔明撚伯執著啲乜

點解Kai啲動作靈活咗咁多

魯狗

椰子good try

魯狗真係好撚廢

屌你老母魯迪加

又係魯sir

魯sir又on99犯規

互含真係好撚勁，撚狗

魯蛇又搞乜呀

隻閪手

暫時防守冇受到乜考驗

似係多左option 比佢傳

魯狗又想自爆

老迪鳩

魯狗垃圾到

應該係3421 椰kai雙自由人周圍飛

屌你狼隊個禁區咁撚多人

豬蛇會唔會冇氣

高層最睇好既中堅

鬥跑唔夠跑 包返中間俾其他人追 其實無錯..

搵到說明書掛

好耐冇睇魯狗d濕鳩野

魯不斷俾緊考驗後防

魯迪鳩

杜狗

魯狗真係
仲諗住話佢冇左啲小兒麻痹

有尼維斯

最睇好應該係女人，咩傳聞都無

魯狗先係反杜狗

咁大力

魯狗屌你老母

魯狗保持到水準
下下第一點都失

魯狗比邊個教都唔會返到生
放棄佢未

乜kai識左邊cup去右邊架咩

呢一年半最順個期就係佐高聯盟
佢自己on99拆開佢地

魯魯完美演釋 Class is permanent

出得魯狗
都係叫返佢杜狗算

女人:你哋鬥還鬥，唔好搞我，咩興趣

Cwa

泰狗

施華勁到

魯狗似想繼續出先賣到

保丹斯真係成個小朋友咁

差d 2件都賣撚哂

施華唔好傷呀

因為佢先係後林大將軍

施華

應該高層落左order

咁就收皮

Kai狗真係唔同左人

雖然有時傳波都係差d

但d走位明顯好左好多

反林

azpi

杜蛇捉人

杜蛇即場教波

捷世界仔 立即過去同杜蛇講
你睇下隊波唔同左幾多

好少見撚伯會捉住人傾

杜蛇都幾多野教路

連登車迷最討厭嘅三中堅

而家好多隊個人牆戰術都會放多個人係後排防地波

其實咁樣唔係form問題？感覺撚狗嗰套好死版

可能過去篤灰 喂老細 個個似反你喎

場邊傾計撚伯都未見過

？？？

話左公平比機會每個人 出下都要嘅 希望係做個樣

好似睇緊高普咁

一日教唔哂唯有踢住教

要格硬比位毒同契仔嘛

枸捉鬼時間

咁撞好易斷acl...

多空間俾odoi one on one

撚伯一走 Kai d 武肺無哂 仲跑得好快

佢自己都唔知自己想要what 點樣同班球員傾

影親林sir都係見到佢飲水

似位置問題
kai前場好似自在好多

好多pass and move

捉住大袋講戰術

勁過打針

原來kai先係反撚第一人

三中堅先係真愛

干sir

場邊比instructions
撚狗真係一次都未見過

飲水哥撚sir

應該係多左隊友係身邊互傳互動

希望大家唔好再反撚sir

仲有Chok條一字眉出嚟

原來聽日熱脷

撚伯啲企位好死
而家kai同耶自由人咁跑
中間啲波順咗好多

咁少時間都捉一兩個傾下

果然係迷袋

飲完水咪大叫 斬斬斬

之前見到kai拎完波個樣勁迷

啤梨蛇:終於唔使做晒所有嘢

佢成日蹺埋手皺哂眉咁懶有威嚴

隊波幾爽

唔知傳比咩人 一諗就失

成班靈活左
L8教波垃圾

一個天才俾個自稱iq150嘅傻佬教

呢度啲人反干架

袋通埸飛

中場好多藍色
好耐未見過

應該叫odoi 多啲入禁區

文迪使唔使咁驚青

讀書都大把呀sir自己好撚勁 但唔識教書
撚蛇咪係呢種

mount

猛

都有得熱身

文迪

Mm睇得好入神

Mm個樣

雲猛

車狗直接將閪波同三中堅掛鉤左

好掛住撚蛇d波

猛唔笑

睇杜蛇d 片佢都話會比自由球員自己發揮創意，唔似撚伯限死d 人既位，個個站樁咁唔識pass and move

Kepa會戰勝歸來

Mm

喊到個樣

MM 失戀樣
無飯開 撚蛇被炒

杜蛇呢啲有晒degree勁撚到
仲要係物理治療師

Mm個樣真係似老豆走左咁

老豆走左 要靠自己

老豆走咗
個仔好心痛

情場職場都失意

Mm笑都唔笑下

Kante 傷？

Mm唔好喊

佢要清wo

要大個仔啦

應該喊咗成晚

唔好咁多FF啦
猛之前chur左咁多場
咁當抖下囉

今日可以係車路士班球員身上睇到杜sir既足球哲學

結唔成婚

yes, hamstring

笑唔岀 撚仔臨走都比佢做隊長

係
Hamstring

實有機會畀MM嘅第一場啫

我信猛仔可以靠自己拎到正選

中場咁多人
Mm 唔驚無位踢講真

猛又係唔識戴罩

仲要杜蛇成日轉陣 真係驚閪

佢個樣應該真係sad
不過唔擔心杜狗唔用佢既

杜狗都係攻唔入

斬咁高

odoi好多波踢

想Finish with chilly

椰狗終於畀到腳靚嘅袋狗

咁斬空左好多

我都諗緊佢第一句定第二句打錯

呢啲落底睇準傳中先係斬波

Chillwell 左邊零攻勢

啱啱椰子嗰球正正係琴日第一條訓練片嗰個組織

企死條邊做牆做突破好正
之前kai同椰樹輪流企邊..
兩個都唔點落底 同突破 塞撚曬車

冇左左翼

啲逼搶

耶子同Kai兩個自由人都經常靠右踢

其實啲人唔係真係特別好態 係純粹踢到明確戰術

啲迫搶起碼真係搶先 平先果啲幾個衝埋去又搶唔到

魯sir 有埋運 人地主動跣低
如果唔係1打1 後果不堪設想

失控球權之後啲逼搶好快

袋好fit

杜蛇係多已經係咁踢
留一雙翼衛係後場 另一隻就攻到好前

捷踢好啲啦

捷狗

應該都係想右傳左插

D人狀態明顯唔fit，不過打得返隊形出黎

椰又呢個位跣

耶子跣低咗幾次

真

對手開短角即刻有兩個跟 K角位華石都會包

有返條中場線真係幾緊要

薯同耶好差

跣夠未

前者冇乜抖

捷今場柒柒地..

比干狗焦土到有陰影

Asus勁到

華石呢下

無咩支援

牙石啲好波底出返嚟

跣耶治

Giroud冇乜波踼

佢自己無壓力比波都柒啦
唔知係攰定咩

鬼

豬都麻麻

未慣啫 呢半季俾撚狗搞到佢淨係識得斬

會唔會西波悶和😪

Sorry ball？

豬彈啲波離曬畢

中場互傳vs 中堅互傳
成件事唔同晒

罩

冇乜狀態咁

92%傳球成功率

今日豬蛇個態好差

佐d傳波

杜狗同助教傾

反搶果part暫時好滿意

豬蛇今日麻麻

豬d彈波好差

又話杜蛇進攻好勁

林氏有無試過

呢球happy實入

撞到球證唔係即停咩

比小小時間佢 但暫時都幾滿意 雖然傳波仲係幾差

唔講輸贏
教得一課有明顯改善 暫時都收貨了

有，傾今晚去邊飲

冇失控球

外圍鳩猜，完全入唔到去禁區

球權冇變可以繼續

做開球場既石魔像

豬蛇都唔太得

Semedo守得好好

Semedi踢人定踢波

下半場換雲

進攻立體好多

譚<>豬
美<>椰

都係撚狗好啲

Kai 咁都拎到

我都係咁諗

我呢40分鐘睇左d咩

Kai肯定反撚 兩個人黎

呢個真係kai

Kai比人奪舍？

吓今場都算係咁喇喎

撚狗仲教緊我驚係狼隊圍住車仔猜

佐狗一拎波，高狗就會即跑現位幫波

成班假膠迷撚

話同撚蛇冇分別係咪用屎眼睇波

高佐波底真係好

高其他人一班咁

但缺點明顯

有form收貨啦

同撚狗無咩分別

高佐互含

樓奴個樣成日都咁愁

人都走咗 唔反了

對面隻neto 幾勁 原來得20歲仔

呢啲先係有form蛇

佐=米雞

講林sir好啲既係咪講緊林sir教嘅話對面隊會踢得好啲

撚狗淨係斬搞到高嘅優點用唔到
上去嗰陣就搞到塞晒車

唔好怪佢地 佢地太耐冇睇波

cwa cls

Timo O曬嘴

雲狗個樣開心到

戰術補救迫得好少咗俾人針

d 講波佬
見無波入就無分別

雲拿成個馬明咁

同意係好左你睇下狼隊防守幾深又密，補位 遮線都唔差

椰

雲狗心諗
呢半季冇睇過d咁爽既波

佢理解杜狗戰術

狼隊戰術係咁 上半場死守 下半場先攻

個樣好撚正睇TT波睇到好開心

Podence又快又痴腳

淨係睇傻狗復活都抵睇

Now係咪何輝講緊
係咁串車仔踢左40分鐘都冇料到

捷真係慣晒傳後

何輝又鳩噏咁叫分別唔大

有冇機入一粒

雲狗個樣好興奮 好開心咁

佐呢下掃堂腿護波

timo：呢啲先係我所追求既足球

心諗:屌同一隊黎?

真係唔大

個拍檔太垃圾

Timo兩眼發光好似未睇過波咁

好多球kai走咗位，但捷都睇唔到

不過攻擊唔入肉係真嘅⋯

講真 依班友明顯冇睇開車

清你都慢好多吓

見到捷真係好撚燥

雲狗想開心為什麼需要等

未夾好
換Ca入嚟打返左

94:6

有波入就搓得爽，冇波然等如九搓

捷企到好前

冇計
條link

杜蛇，我想踢波呀

轉向好快 但chilwell無咩1打1能力

慢慢黎啦 話晒打左半季9981

狼狗三後衛全守

今場好多攻擊都係右邊，特別係大袋策動

呢個po啲留言令我諗起佐舒服

94%

佢想做頂級左閘，真係要有膽識d

94:6
2018西班牙？

比撚蛇教應該入左波

撚伯隊波連鳩猜都無 老尾鳩反擊 鳩跑 鳩逼搶

傳足45min 有咩意思

94 :6

阿朗入替捷
timo入替豬sir
CA入替大袋

咁先可能入到波
對面泊大巴冇得搞

無左翼 佢踢呢個陣都係想打右邊姐

俾人？

Miss左有冇圖

比撚蛇教應該比人入左波

大袋跟枸會好好多

架狼大巴好硬淨

大袋踢得好好 唔會換佢啦

係應該一個反擊魯狗短路俾人入咗

豬蛇冇乜波掂

急急腳入去開會啦

斬足45分鐘就真係好有意思

狼有冇蹉50腳波

豬同捷今場好差
椰子後段叫順返

躝啦杜狗

痴線，kai企得仲前過豬sir

kai 換美隊就fit

擺切可能更好

支持

屌，咪一鳩樣...

係

kai可以放膽去多d
太保守啦有d波

個場都幾爛

沙蛇返黎！

哈佛狗可放棄

分唔到真心定假膠 原來有咁多人覺得林sir教得好

袋仔變返爆底王

45分鐘輸俾阿狗兩粒仲型

kai 其實好左好多
踢多幾場可能去番自己身價

教左一課其實都係自動波架啦

睇得出球員係有質素，起碼比首回合對狼好好多，控制到局面，係要諗下點破密集

仲衰過沙蛇
想沙蛇番黎多d

話撚蛇繼續教係殘害後生仔真係無話錯佢

半場總結：kai 唔係鬼冇人信

我都覺，佢可以試吓多啲自己帶
不過我絕對唔擔心佢嘅能力

杜同高普跑法一9樣

好撚好睇,成隊唔同晒diu

都係
一係入替椰子啦
冇乜突破，得一味波

傳多咗好多half space波睇落終於似有組織

成班人踢半場踢到春風滿臉發晒姣咁

kai 有幾下搵捷做..捷都揀回後..

係咪我錯覺個個球員都笑笑口咁
以前就頭duo dup

Kai傳波果斷左好多

多左中路進攻，但都係好垃圾9搓無走位

狼隊個鐵筒陣
打短傳都幾難打得穿

練得一課算係咁啦
睇下踢左半場可唔可以做到d針對性既部署

半場暫時算係咁啦
對面讓控球權 打反擊
車仔今場起碼有轉向 逼搶 長傳
前場同後場起碼係有連結 唔鬆散
上場撚蛇仲係搵魯魯放長波咋

人地狼隊都守得好好

好多假膠

何輝係咪季初貼車仔奪冠衰咗而家嬲咗車，句句針住哂

俾人㩒足45min嚟砌有意思啲？
定睇撚sir後埸鳩傳然後rj傳中有意思啲

FB靜到
成班識波帝訓曬？

狼隊應該係搏下半場嘅中後段打反擊

mose

似00

有幾下甩左波 都好快反應篤返走..

起碼啲逼搶真係前場+中場去逼 撚狗就係分開黎逼 逼完就輸撚埋

真
多撚到分唔到係咪假膠

沙蛇波味好濃

其實有少少沙sir時期既感覺

轉左教練係咁，因為reset 過全部人定位，又可以再競爭過

咁好過撚伯好多
起碼今場猜波係穿到防守
唔係濕鳩橫傳

打唔入去

這就是足球？

斬足45分鐘一定好有意思

屌你老母 收撚埋個佐真奴啦

你覺得沙蛇好啲係應該有夏沙特 可以係呢啲情況一個過幾個

冇八角陣睇黎把撚

擔心捷地位不保了

屌個樣好撚正

椰子打捷位效果應該更好

起身睇結果當睇咗啦
贏：有鬼
和/輸：咪一鳩樣

隊波精神面貌唔同晒 雖然和緊

沙daddy好好多啦
有哥狗7成

佐個位可以比Mount 打，起馬可以遠射

椰雖然柒下柒下
但袋落底d傳波都係靠佢

等緊狼隊入波

其實真係踢得好好就唔係

但球員個心態好左就好明顯

中意睇高空波會揀林蛇
中意睇中間地面傳送會揀杜

起碼見到有d 配合，上面d 人會走返落黎幫波

之前係金門八鎖陣，前同後斷開兩截0 中場

而家起碼控到局，係要諗計破密集

講真我地陣容係要控住禁住打先對得起佢地質素

第一場都算係咁，迫搶好咗，但啲走位俾波仲未係好掂，所以暫時久攻不下

狼隊完全唔出黎迫，kai 受壓少左，所以都踢得好左，但係隊波仍然係無人走位，袋已經算突破到防線，但隊友跟唔上，出返雲拿/ MM 換走椰子try try

沙蛇>>>>撚狗>>>>>>>>>>杜狗

積極左好多

節奏好慢

得啦

依家起碼有控球同逼搶先啦

真
出魯狗真係落地獄

邊度好睇咗好多少咗9981啫
都係鳩鳩地，似sarriball

攪咁多嘢不如都係去求沙爹返黎算啦，最多買兩件意甲dllm俾佢

同撚狗最大分別暫時就係逼搶有form有效好多

一陣美隊做俾你睇

wow, amazing

暴露哂弱點
冇膽 1 on 1
冇速度
傳波差

佢再咁西法 遲早 林伯走左依家冇人會保佢

逼搶真係好左

但進攻入滲唔到

大袋好sharp
椰子同捷無態
豬sir跟唔上
用多左halfspace反搶好左
隊波狀態唔算特別好 但有明確戰術幫到好多

等睇杜蛇變陣

捷今場麻麻

猜唔到咁好啦

佐高互含 Kai插 half space
袋椰打邊

教左一課算係咁

暫時未入到波，但一定踢得好過林sir帶隊隊波明顯hold 搵空位係順咗好多

已經好好

呢個form
Timo唔知擺邊

kai個位？

其實杜蛇尋日先黎

你當佢神仙

不過後備啲左閘更差

都係睇太多撚狗波搞到呢場好好睇咁，距離top team仲好遙遠

講句唔好聽
唔計中堅捷真係最差

椰狗雖然成日柒但佢有時靈光一閃就比穿到

捷無限回後

SS

佢今場直頭擺左係左翼位冇返去
應該踢唔慣啦

我接受到呀但係上面講到勁咗好多咁

點會係沙利啦，沙利波係不停橫傳，今場明顯有中路直入，夏維斯可以自己帶波中路入

先第一場,起碼有個勢話你知係有計劃性,唔係左右閘斬斬斬。
Z22個自由位,替換應該係MM,有氣有力。
狼架大巴令基奧特都沉左落泥沼咁起唔到大作用。
一度96:4,已經好滿意。迫搶好左,左中右路都有用到,有組織性。

德國式逼搶

好似係何wayne條傻閪 但佢都貼第2左右
比人bin到2046 唔嬲就假

捷平時都係做overlap嗰個，依家左邊下下要one on one。要做嘅嘢唔同咗都要比時間佢適應嘅

捷狗除咗頭幾場勁完就廢到依家

我覺得係撚伯chur得佢太盡
所以回落
同埋d後備左閘都係不了

個態真係唔好
一開始嚟到啲進攻冇晒

捷應該踢迪狗個左中堅試下，好似shaw咁

世一左翼衛係時候證明自己

佢前面冇左翼 比邊個

撚sir波太搞唔掂

真係唔啱踢杜曹啲波
隨時出返阿朗

我都迷煙
但果陣煙狗係有全盛夏肥

好多位靠佢一拖幾再造到空位出黎

用黎比好唔公平

屌定啦 Kuzawa 同比利時廢閘杜sir 都用得掂
捷呢啲算咩

但係體能教練冇跟柁黎車

有對比係咁㗎啦

練咗一課已經睇到改善，會繼續好

佢好鐘意車班青訓嫁
佢上年tip車前四
話d青訓好有料

433 - Chelsea have made 433 successful passes against Wolves so far; their most in the first half of a Premier League game since the start of the 2003-04 season (when we have this data available). Construction.

466 vs 127

助教團confirm左
2助教+1分析師
Barry , edwards留任
體能部門將部無變動

超越沙蛇

沙比阿朗素出黎未

超越sarriball

沙蛇起碼500

最大分別一定係傻狗

屌你唔同人咁

可以用tam換豬蛇

喺西班牙喎師兄

文盲？

Ching英文一定好勁

Barry

睇嚟杜蛇都當我哋condom
大家玩兩年就分手

體能部

同呢個表情好似

捷=林狗遺產

呢吓多咗

正前 豬蛇迫搶唔得

最緊要係執門將
屌你老母杜狗

車青訓係收成期，CHO MM RJ 咸 蘇馬 天神放返落中型班，點都有得踢

佢知車咩料姐我估

冇邊個教練長命

杜sir可能要買個可以踢左翼嘅後衛

好似兩個想拍散拖
有個人可以攬吓，扑吓嘢咁

艾馬狗

龍門部動不得

到時買左Haaland 激活唔到，又炒杜

同埋杜狗好似係Head coach only
撚係Manager

感覺如果出james
左邊就係美隊

依加林伯落台諗番起季初張6神圖真係

屌 最廢個兩個部門

唔夠快又唔識向前wor

覺得今晚都係贏唔到

Agree

撚都係coach 炸
隔離達狗就manager

佢唔係上咗去唔返來

林伯啲左右直衝鳩斬連弱隊都睇穿

女子隊3分鐘就入波了

原來

一定以為撚仔係Manager

都幾明顯係hazard ball
加豬sir質素 carry

都係要靠死球或者遠射，人地咁泊大巴法

兩大毒瘤部執撚左佢啦

使撚拿蛇咩
搵Emma算啦

唔知你咩料
泊左先

仲對佢有期望覺得唔係咁廢 應該驗

Build up嗰陣後場有5個人

真 我覺得可以直接搵女子隊黎踢

沙狗波45-60分鐘高危，睇下係咪又係咁先

Stay wide

咁多指示畀azp

多左啦

冇
我見佢成日扭

死亡十五分鐘

美隊咁開心

呀銘煩到

未開波

起碼Kai走咗好幾次位但係佢都係選擇回傳

成班球員都笑笑口，好似精神面貌都好左

1分有form收貨

Ching係咪做野壓力太大

又爭啲

捉住azp講波

好耐無上黎9up
比我9up下

No pan?????

Ca先真契仔

Arrrrrrrrrrr

杜係咪教過pulisic?

佢食撚左屎咁 以為Matt law分身

同美隊笑笑口

美隊：比我上陣！

90%控球
人地波皮都掂唔到
唔撚使理GK喇而家

靚比呀椰子

係起緊新project 卡住哂

聽講目前所有德國教頭喺英超第一場都唔會贏到

VAR

ca剃埋鬚

杜利錫：我想踢波呀daddy

狼狗開始黎料

kai連火氣都有埋，以前比人撞一定頭dupdup

佢拉ca上一隊

多仔個陣升佢上一隊

多

杜一手提拔

猛剃鬚啦

係咁影猛

哇Kai成個人唔同哂

始終車唔擅長破密集

喂阿講波佬
你已經撈亂咗 timo 同 mm 幾次喇

椰廢到

狼仔黎料
杜蛇開始受考驗

杜sir打下游應付密集可能暫時差少少，靠控傳滲入我地荒廢咗季半，要時間tune番

謝德謙冇得講維拉唔開心

兩個都無落場wo

想紅？

咁推椰都冇foul

紅啦屌

佐幾好戲

推到打關抖

佐仔醒撚到

影後備席嗰陣

佐呢吓好有喜感

年輕人真係太衝動

佢獌狗喎

Neto推完見佐瞓底都呆咗

影帝

佐都唔係專登犯規都嬲

佐好戲到

有乜好嬲

突擊快小小得唔得

今日椰子做play maker有啲頓

節奏太慢似Sarriball

決定有啲慢

45~60分鐘呢段時間好似有以前sorry ball味道

椰子甩咁多波

椰子真唔知換唔換走佢好

開始要諗換人，個別球員有d跌watt

換走捷未?
10球有9球俾咗人
一係就回後

椰狗比得慢

要，今日係打得唔好

椰同捷要換啦，開始跟唔上比賽咁

出杜蛇愛徒美隊頂耶子啦

Podence見衫後面寫左8 24

狼隊逼返上嚟，冇咁易踢

熱身未

傻狗控到咁

唔通真係要出阿朗

打唔入

淨係睇到呢到文字直播
今日隊車踢成點？仲係老鼠拉龜？
球員啲鬥心有冇好過以前？

椰豬捷都可以換得

朗狗救世吧

對面守得好

做乜會係袋斬

好過之前
上半場破咗控球紀錄

Azp

咁撚大雨

袋狗斬到咁樣樣

換人未呀

英國天氣真係好閪

Azp靚

又濕又凍

做得返後備唔出奇

都好大雨下

睇個勢都攻唔入

Kai大膽d啦

杜曹咁樣淋英國雨法，怕佢已經稀疏既頭髮會再少咁啲

成日陰天真係抑鬱都似

chill

CA出嚟未

比朗入撚左啦屌

屌你呢球俾著阿朗入撚咗啦

捷維，龍都唔中

捷狗PLZ

Chilly個態

捷狗條廢柴

左路出ca救世啦

捷換未

老鼠拉龜

第一個要換捷

捷狗真係係咁先

Set得勁靚炒到咁

捷狗廢夠未

黃撚埋喇
換阿朗啦屌

高狗畀傻狗再出波靚到

如果係季初佢應該入左

薯蓉狗

朗呢球應該入

呢d位朗狗真係入硬

次次kai要波薯都回傳

射又射到咁

居然有生之年見到吹奏返阿朗

夠鐘換下人啦，杜蛇

屌出聲

Chilly唔多掂

Kai好生

呢球畀朗sir射應該網都射穿埋

Kai終於做到嘢

本身捷拎波嗰下已經舉左手要波

試下換朗，還掂禁住打，佢射波好似好d

捷狗除咗一開始好攻得之後
其他時間攻進都廢晒

Kai係咪反撚第一人

左閘風火輪

換得啦捷狗

Chur 太盡啦

出朗狗俾traore放題 不了

捷唔掂

戰術上有進步，但前面成班除咗大袋之外唔fit，豬sir要換出

捷維反杜第一人

三後衛唔出朗就知槽唔識波

波牛英撚完全唔入流

豬應該漏比Kai

Now謝德謙：「越位，好彩啫」

捷個態已經係紅色箭嘴向下，仲唔換佢

冇力

何輝條傻閪
要調走唔係Kai啦吓話

係時候美隊出黎扭

豬

Kai爭啲

屌屙尿射門